1900 旺角黨鐵閘機全部熄晒

執拆咗佢啦
屌你老母出閘唔使拍卡我哋過幾日去客務中心整返張卡痴撚線